
                      Los padres deben saber que Jaws 2 es el seguimiento de 1978 de Jaws , que alguna vez fue la película más taquillera de todos los tiempos. Al igual que las primeras mandíbulas., casi no hace falta decir que hay ataques de tiburones, solo que esto pone a los personajes adolescentes en general con mucho más peligro y pánico que en el primero. Hay algo de sangre y sangre en los ataques, y (alerta de spoiler) el tiburón muere de forma dramática a través de la electrocución. En términos de lenguaje, hay una leve blasfemia en todo momento, y vale la pena mencionar que la frase "por el amor de Cristo" se usa en exceso hasta el punto en que uno no puede dejar de notar la frecuencia en que se usa. También hay algunos chanchullos adolescentes como la bebida y los avances sexuales, y los niños hablan de cómo los senos de una niña son comparables a los de un gorrión. El jefe Brody se emborracha después de ser relevado del deber.
        
            